政事台班人真係史無前例咁低質

成班私怨上腦 無撚得救

得青政台

成班垃圾
勇文青
危險夜夜
張懸
大眼鏡偽文青
真係垃圾中嘅垃圾

成班垃圾
勇文青
危險爺爺
張懸
大眼鏡偽文青
黑夜怪人
真係垃圾中嘅垃圾

樂觀咁睇，班友困係「政事台」唔好放佢地出去，呢個策略好正確

諗下冇左政事台，哩度既post去哂時事台有幾煩

呢個po由你開真係幾有說服力

笑撚到gapgap聲

屌你老母

你都戇鳩 無你地啲人起到洗版 我會屌你地？

收皮啦

熱狗括不知恥

恬呀文盲

係文盲你仲打字？

收啦你屌你老味

留名

熱狗屌人就正義，人地反擊就私怨

yup
佢地先係真本土
唔同意佢地既就係反骨仔

同意佢哋但係唔盡力屌本民青
都係反骨仔

轉ac未呀

自己人唔出聲都係反骨仔
同本民青friend底都係反骨仔
share佢地o的野都係反骨仔

轉左啦 多謝刺客你提醒

我都係用返大眼鏡偽文青個AC好o的

仲要自己post自己留名
叫我同佢講英文
最後自己由鳩縮
寄語熱狗：霸左個高登，輸晒啲 users，值得咩？

好彩高登及時收皮
唔係都冇得將青政同熱血公民兩班私怨撚困哂去政事台
成班阻撚住哂

收皮啦 乜撚嘢私怨
我地講大是大非

樓主柒到....

收皮啦屌你老味